# Тестовое задание #


#### Задание 1
Первый блок должен иметь высоту в размер окна браузера (текст и картинка отцентрированы вертикально). Кроме случаев:
- Высота окна браузера превышает 1080px или меньше 768px;
-	Ширина окна браузера меньше 912px.
Если вышеуказанные причины, то размер блока и отступы согласно макету.

По клику «Подробнее» происходит плавный scroll до следующего блока. Желательно использовать нативный JavaScript.
В макете в виде статичного изображения показано расположение анимации. Стоит обратить внимание что анимация зациклена.

#### Задание 2 (опционально) 
Построить адаптивную колоночную сетку. Количество и размер колонок меняется в зависимости от ширины окна браузера.
Предполагается 4 брекпоинта:
1.	до 1200px;
2.	от 1199px до 912px;
3.	от 911px до 624px;
4.	от 623px.

#### Запуск 

npm i

gulp
```

